5年前已經有體罰營

據曾參與訓練營的學生透露，營內一般有五至十名由「導航訓練中心」派出的教練，負責帶領學生進行四日三夜的活動。營內十分注重學生的紀律，學生要對老師及教練服從及有禮。光是打招呼已有一套規則──每次遇見教練及老師，全班同學都必須衝去他們面前一起大聲打招呼：「一二三，（陳）老師早晨！」。保良局董玉娣中學中五學生羅同學去年入營，他記得：「叫得不夠快、不夠大聲，教練都會罰你做掌上壓。」此外，在吃飯時間，同學要幫教練及老師盛湯盛飯及「按摩 」，以表尊重。

痴撚線仲可以搞咁多年

劇本就係要罰
唔會滿意架